{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_087640",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6899927'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-11-11",
        "domain": "음식점",
        "title": "알토란 레시피 김하진 김무침 만드는법 밑반찬으로 좋아요"
    },
    "text": "アルトランのキム·ハジンは海苔の和え物でも知られている人です。 調理時間は30分以内で、使用される材料は青のり、ワケギ塩、ごま塩、ごま油、砂糖、いわし、ごま塩です。 まず青のりを準備しなければなりません。 青のり2枚を重ねて軽く混ぜ、のりの異物を取り除きます。 青のりの選び方はつややかで青みがかったものを選べばいいです。 異物が除去された海苔は2枚ずつ重ねて強火で焼くのですが、木べらでまんべんなく押して焼くのが重要なポイントです。 海苔の青みが回るまで焼いた後、裏返して他の麺も同様に青みが出るまで焼いてくれます。 しっかり燃えないように中弱火で焼いた方がいいです。 焼いた海苔は衛生袋に入れて混ぜながら細かく砕きます。 ワケギは600gをよく整えた後、きれいな水ですすぎます。 また沸騰したお湯に塩大さじ2を入れてよく溶かしたら、ワケギの根元から約10秒間茹でます。 茹でた糸ねぎは冷水に浸して洗った後、木のスプーンの取っ手を利用して茎から葉までぐっと押さえて陣を抜きます。 ジンを抜いた糸は約34cmくらいに切ってください。 最後に、ごま油大さじ3、砂糖大さじ1、カタクチイワシの魚醤大さじ3、ごま塩大さじ3を入れてよく混ぜ合わせ、ワケギを入れて軽く和えます。 湯気がまとまらないように少しずつ振りかけながらよく混ぜ、最後にごま塩をひとつまみ入れて仕上げます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キム・ハジンさんはどんな料理で有名ですか？",
            "answer": "キム・ハジンさんは海苔の和え物でも知られています。"
        },
        {
            "question": "キム・ハジンさんの海苔の和え物の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "キム・ハジンさんの海苔の和え物の調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "キム・ハジンさんの海苔の和え物に使用される材料は何ですか？",
            "answer": "キム・ハジンさんの海苔の和え物に使用される材料は青のり、ワケギ塩、ごま塩、ごま油、砂糖、いわし、ごま塩です。"
        },
        {
            "question": "海苔の選び方はどうすればいいですか？",
            "answer": "海苔の選び方はつややかで青みがかったものを選ぶと良いです。"
        },
        {
            "question": "海苔を焼く際に重要なポイントはありますか？",
            "answer": "海苔を焼く際に重要なポイントは木べらでまんべんなく押して焼くことです。"
        },
        {
            "question": "海苔を焼く際の火加減はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "海苔を焼く際の火加減はしっかり燃えないように中弱火で焼いた方が良いです。"
        },
        {
            "question": "海苔を焼いた後はどうすればいいですか？",
            "answer": "海苔を焼いた後は衛生袋に入れて細かく砕きます。"
        },
        {
            "question": "ワケギの茹で方はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "ワケギの茹で方は沸騰したお湯に塩を加えて約10秒間茹でることです。"
        },
        {
            "question": "ワケギを和える際に入れる調味料は何ですか？",
            "answer": "ワケギを和える際に入れる調味料はごま油、砂糖、カタクチイワシの魚醤、ごま塩です。"
        },
        {
            "question": "最後に何を加えて海苔の和え物を仕上げますか？",
            "answer": "最後にごま塩をひとつまみ加えて海苔の和え物を仕上げます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 410
    }
}